[已經唔開心左好多日]有無人割過腮線瘤可以分享下成個經歷....

小弟本身就一直以為係粉瘤無去理,都好幾年
最近的起心肝去睇下專科醫生A,諗住割左佢
點知話唔係粉瘤,生得太入,轉介我去另一位醫生B
咁我以為就係脂肪瘤,都唔算大件事,就去聽下醫生B講
點知醫生B話我呢粒唔係脂肪瘤咁簡單, 係腮線瘤
就嚴重好多,我上網睇過話就算係良性,都有2成人最後會變惡性
又講到個手術有機會面癱,傷口不停留口水,又勁大條疤咁,好撚絕望
醫生B就同我講去私家醫院手術費就大概3-5萬,本身都已經灰左,以為粉瘤1萬搞得掂
咁我睇過香港原來有位醫生好勁,首創d咩技術,
可以將傷口又好,風險又好,降到無咁濟,
咁我又去睇下搵佢做要幾錢,見到人講20萬即刻down晒,
想問下各位巴絲有無相關經驗可以比我聽下.....

重點係我無買醫保,依家就on9仔一個
提下大家如果有閒錢不如課少次金,買少對鞋,去買份醫保買個安心....